[激多圖激多女]18-19 LIHKG環球女神冠軍盃美歐參賽女神和議大會 #入黎包你無損失

經最終提名確認依被提名次序美歐地區有以下獲提名女神,稍後會於每個回覆貼出屬於下列女神各三張圖片,巴打們可按心水和議

美國:
Jennifer Lawrence
Chloe Grace Moretz
Liza Soberano
Camilla Belle
Selena Gomez
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 飢餓遊戲系列美國金像影后女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Chloe Grace Moretz Kick-Ass美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Liza Soberano Everyday I Love You美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Camilla Belle Diablo美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Selena Gomez In Dubious Battle美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Jessica Alba 色慾荷里活美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

鬼妹，不了

Kristen Stewart 吸血新世紀系列美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Emma Stone LaLaLand美國金像影后女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Elizabeth Olsen 復仇者系列美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Alexandra Daddario 加州大地震美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Jordana Brewster 狂野時速系列美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Rachel Cook 美國模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Elsie Hewitt 美國模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Anna Kendrick Pitch Perfect系列美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Blake Lively 花邊教主美國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

歐洲:
Thylane Blondeau(法國) 法國模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Jourdan Dunn(英國) 英國超級名模

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Emma Watson(英國) 哈利波特系列英國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Gal Gadot(以色列) 神奇女俠以色列荷里活女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Emilia Clarke(英國) 權力遊戲英國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Natalie Portman(以色列) 黑天鵝以色列金像影后女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Cara Delevingne(英國) Paper Town英國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Keira Knightley(英國) 解碼遊戲英國金像提名女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Kaya Scodelario(英國) 移動迷宮系列英國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Gemma Arterton(英國) 編織美好時光英國女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Kelly Brook(英國) 英國女星模特兒

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

Alicia Vikander(瑞典) 丹麥女孩瑞典金像女星

支持呢位女神嘅話可以按回覆正評和議
註:回覆負評在本次大會沒有功用,巴打絲打可以不用理會

和議大會截止期為本回覆發出之一星期後

分組賽名額:
美國(荷里活影星以其維基百科第一國藉為準)人士和議票前2名
(美國人士和議票第3名與中國人士和議票第2名爭奪一個分組賽名額)
歐洲(所屬女神參賽時會再以其代表國家出賽)人士和議票前5名

附加賽名額:
美國人士和議票第3或4名(視乎中美分組附加賽結果而定)
歐洲人士和議票第6名

大家係好係醜投到分到名次吧
依家個走勢似第三四五數落都會打和

推

歐洲真係好大機會分唔到頭五

暫時投左票幫你分左

無咩興趣j

oksana neveselaya － 白俄羅斯
白俄羅斯唔係歐洲咩

屌係喎,咁今晚我照擺佢落其他,但實際計返喺歐洲啦

負評果啲人咁唔滿意點解唔試下自己搞個比賽睇下會點

仲要好似我咁已經搞到第三年都仲未洩氣
批評易 建設先係最難

Emma stone 同 Jennifer Lawrence 真係到而家都唔知靚係邊，但兩個做戲都好好睇

今晚12:06

歐洲今晚公佈既結果要等埋白俄妹先

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz
Liza Soberano
Camilla Belle
Selena Gomez
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba
Kristen Stewart
Emma Stone
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba 61
Kristen Stewart 4
Emma Stone 16
Elizabeth Olsen
Alexandra Daddario
Jordana Brewster
Rachel Cook
Elsie Hewitt
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba 61
Kristen Stewart 4
Emma Stone 16
Elizabeth Olsen 73
Alexandra Daddario 39
Jordana Brewster 22
Rachel Cook 29
Elsie Hewitt 6
Anna Kendrick
Blake Lively

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba 61
Kristen Stewart 4
Emma Stone 16
Elizabeth Olsen 73
Alexandra Daddario 39
Jordana Brewster 22
Rachel Cook 29
Elsie Hewitt 6
Anna Kendrick 35
Blake Lively 26

歐洲:
Thylane Blondeau(法國)
Jourdan Dunn(英國)
Emma Watson(英國)
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba 61
Kristen Stewart 4
Emma Stone 16
Elizabeth Olsen 73
Alexandra Daddario 39
Jordana Brewster 22
Rachel Cook 29
Elsie Hewitt 6
Anna Kendrick 35
Blake Lively 26

歐洲:
Thylane Blondeau(法國) 6
Jourdan Dunn(英國) 2
Emma Watson(英國) 54
Gal Gadot(以色列)
Emilia Clarke(英國)
Natalie Portman(以色列)
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba 61
Kristen Stewart 4
Emma Stone 16
Elizabeth Olsen 73
Alexandra Daddario 39
Jordana Brewster 22
Rachel Cook 29
Elsie Hewitt 6
Anna Kendrick 35
Blake Lively 26

歐洲:
Thylane Blondeau(法國) 6
Jourdan Dunn(英國) 2
Emma Watson(英國) 54
Gal Gadot(以色列) 70
Emilia Clarke(英國) 24
Natalie Portman(以色列) 27
Cara Delevingne(英國)
Keira Knightley(英國)
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba 61
Kristen Stewart 4
Emma Stone 16
Elizabeth Olsen 73
Alexandra Daddario 39
Jordana Brewster 22
Rachel Cook 29
Elsie Hewitt 6
Anna Kendrick 35
Blake Lively 26

歐洲:
Thylane Blondeau(法國) 6
Jourdan Dunn(英國) 2
Emma Watson(英國) 54
Gal Gadot(以色列) 70
Emilia Clarke(英國) 24
Natalie Portman(以色列) 27
Cara Delevingne(英國) 15
Keira Knightley(英國) 12
Kaya Scodelario(英國)
Gemma Arterton(英國)
Kelly Brook(英國)
Alicia Vikander(瑞典)

美國:
Jennifer Lawrence 19
Chloe Grace Moretz 28
Liza Soberano 21
Camilla Belle 7
Selena Gomez 8
Jessica Alba 61
Kristen Stewart 4
Emma Stone 16
Elizabeth Olsen 73
Alexandra Daddario 39
Jordana Brewster 22
Rachel Cook 29
Elsie Hewitt 6
Anna Kendrick 35
Blake Lively 26

歐洲:
Thylane Blondeau(法國) 6
Jourdan Dunn(英國) 2
Emma Watson(英國) 54
Gal Gadot(以色列) 70
Emilia Clarke(英國) 24
Natalie Portman(以色列) 27
Cara Delevingne(英國) 15
Keira Knightley(英國) 12
Kaya Scodelario(英國) 7
Gemma Arterton(英國) 0
Kelly Brook(英國) 12
Alicia Vikander(瑞典) 9